香港被大陸浸咗20年都變成咁 如果過多三十年。。。

真係黑都可以變返白

呢條友擺到明毫無見識啦